有冇人想一齊去旅行

暫定暑假 有興趣留contact 好悶呀

推呀

冇野做

10

9

8

7

6

5

4

今年飛到當你嬴

3

2

6月前冇事 1賠10

1

0

好悶呀

你就嚟搵左一年啦喎 仲未搵到？

搵完再搵唔得嘅